# auto_trader

Automatischen Handeln im Metatrader 4

1. Git Resposetory erstellen
2. Virtuelle enviroment erstellen
3. Gitkraken clonen der Rep aus dem Git
4. VS Studio Code mit virtual enviroment verknüpfen und Enter Interpreterpath auswählen (../bin/python)

Timestamp der roh_data ist Eastern Standard Time (EST)
+ 6h differenz zu MEZ ()
+ 7h differenz zu EET (Metatrader 4)
